他说，他的一些学生的家长给他发了电子邮件，说他们正在为他的安全祈祷，他们的孩子担心他会感染病毒。经过数月的计划、抗议和错误的开始，华盛顿特区的学生和老师们近一年来第一次上课|佩里·斯坦、劳伦·隆普金、乔·海姆、劳拉·梅克尔| 2021年2月2日|华盛顿邮报|
我祈祷这深夜在通风不良的医院走廊里的攀爬不会成为一个超级扩张器事件。我插队去买过期的疫苗。我做对了吗|Niall Firth | 2021年2月1日|麻省理工技术评论
晚上，她回到与年迈的岳母同住的家，祈祷冠状病毒不会在她体内传播。随着各州优先考虑老年人，基本工作人员在疫苗争夺中迷失了方向。| Lena H.Sun，Isaac Stanley Becker，Akilah Johnson | 2021年2月1日|华盛顿邮报
在它们开始崩溃之前，它们还可以持续大约7000万次点击，所以即使你完全订阅了第一人称射击游戏的“喷雾和祈祷”学校，它也应该持续相当长的一段时间。Razer的新型游戏鼠标每秒敲击你的电脑8000次以对抗滞后| Stan Horaczek | 2021年1月29日|科普
如果他和其他基督徒能够在参议员投票时在外面祈祷，他确信这会改变他们的投票。以下是自2021年1月15日暴徒袭击国会大厦《华盛顿邮报》工作人员以来被指控的一些人
或者就像阿塞拜疆的班克斯说的，“我为这个无知的白人女孩祈祷”。索兰奇打杰伊Z，莱格拉斯打比伯，以及今年最大的名人宿怨|艾米·齐默尔曼| 2014年12月24日|每日野兽|
这很值得祈祷，但教皇方济各正在为我们所有人祈祷。教皇方济各相信基督徒和穆斯林信仰同一个上帝吗|杰伊·帕里尼| 2014年12月7日|每日野兽
“我醒来祈祷，然后我看到了幻象，我向我的母亲解释了所有这些，”她会给她画布，让她重新创作。祝福还是诅咒？神童揭示一切|贾斯汀·琼斯| 2014年11月17日|每日野兽
让我们为弗格森和我们的国家祈祷和平，而不是暴力，不管陪审团以他们的智慧做出什么决定。随着迈克尔·布朗大陪审团的结束，弗格森是否处于战争的边缘|罗恩·克里斯蒂| 2014年11月16日|每日野兽
安德森说：“我只是祈祷每个人都能保护好自己的孩子。”。11名儿童在密尔沃基被枪杀，其中一名在她祖父的膝上|迈克尔·戴利| 2014年11月12日|每日野兽报
“在这里祈祷很好，”她说，语气温和而真诚，这使责备更加尖锐。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
我祈祷，除了跳来跳去代表K，他还有什么愿望？男孩和女孩书架；《性格塑造实用计划》，第一卷（共17卷）|
奈杰尔可能会向苍白的麦当娜祈祷；艾萨克森和一个绝对迟钝的世界女人打过交道。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
他试图祈祷和恳求是的，即使他努力履行服务。约翰·坎宁安立约条例
在这几天和接下来的几天里，老人和年轻人从一个教堂来到另一个教堂，为逝者的灵魂祈祷。女人的环球之旅|艾达·普费弗